點解2238廣汽集團A股係咁升

A股比H股貴60%
隻H股仲鳩下鳩下

買華晨

啱啱買咗

之前炒過
唔敢啦

樓主不如問點解隻H股唔升

你岩
點解

你懂的

隻野又急跌返落去 ...垃圾

有無人坐緊